大家平時點讀agger?

我讀開''er架''
你地點讀呢個字？

aga

我會讀agger

啊㗎RE

Agger啩
唔知啱唔啱

我平時讀agger
不過聽過有fd讀agger

你講乜鳩

讀nigger

Agger

渣ga

我有fd讀anger

啊㗎

你玩曬啦巴打

都有聽過人咁讀

阿姐

agree

Ar joe

成班新高登仔

正解

讀agger

新會然

agger

Ja ga